港元定期

想問下有冇咩定期高息D？
見到工銀亞洲好似幾高 但中資驚好伏
本金大約拎到80k-100k

得果100k

點解不做mox

分幾個account 入天星銀行，活期都五厘